下屆選誠哥做特首

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

廣東建國 香港獨立 港中區隔

廣東建國 香港獨立 港中區隔

大佬誠哥幾多歲呀，仲玩佢老人家

On9
佢已經超然
要佢下凡降貴食柒婆手尾

佢心諗：屌你啦

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..

林鄭月娥 借刀殺人

佢唔會自己選啦
但佢會搵個代理人 有人話係沈旭輝

咁你都岩既，條柒婆真係....幾時死...冚家產